對負尖沙嘴大媽既電話

尖沙咀警署電話：
3661 1650 每見一個就話佢地太嘈，冇人做野/趕唔走就每10分鐘打一次

付啊大佬

果然係對正下藥

屌你老母兒登仔搵個識字嘅都咁難
又對（負），又對（正）下藥。

識字未呀大佬

日日都係放工搭船過尖沙咀

呢幾日見到班仆街就覺得好厭惡

1823冇撚用 做野最快都要一個禮拜

打電話去

用英文好唔好